笑鳩利= 一大班低分同學 笑鳩個考第一既同學 取消考試

年年考第一嘅怕咩俾人笑

都未考完點考第一

都未夠鐘考完
同埋有作弊成分

有本事咪下年考第一

凱晴bb條數呢樓主

想知邊隊年年考第一

痢笑鳩曼 = 從未拎過第一既 笑鳩拎最多第一

未考過第一喎

Goodest logic

無，但唔會30年無第一
30年即係讀完小學中學大學生埋個仔到個仔讀小學都無第一

成班係到話未考第一
呃尻自己

如果畀人取消冠軍嘅係鏝城
我諗鏝迷只會話下年見
唔會好似利迷咁肉緊

攞左第一啦咩

憑乜咁講?

明叔係秀才 年年考第一

屌呢樣真喎
得班利驚死自己之後無得再拎咁

驚利就拎第一

樓主九個鐘冇回覆過
行緊去觀塘？

出貓唔笑得？

憑自己本事出貓 點解要畀人笑

個監考放曬水比佢出貓

所以我死都唔信英足總會取消今季冠軍

歐聯=公開試
公開試做過狀元

校際比賽咋

領先25 分又話唔計 歐聯又係豬肉獎 反痢贏哂 yeah

臭鳩利= 一個考咗幾十年先考到嘅老秀才 笑鳩一早中哂狀元嘅同學

駁唔到

係 我地利迷一早當拎左冠軍

笑死人，Mid term考100分等如Final一定第一名

但midterm d同學仔最高得七十幾分
而個midterm已佔總分7成幾

人地個仔都拎埋第一

好似啲傻鳩des考生咁
一路考一路yes yes yes 咁

但係我同隊波既成績應該冇關係?

sorry認真咗

下年見

騎哥你找數未？

試都未考完 做得29題
仲要靠監考畀唔少tips

以前年年考全班十幾
但日日講自己小學個陣全級第一

個時已經比人笑緊啦

今年因為啲同學仔失手比佢碌到上去，日日係到話自己冇溫書呀慘啦一陣實唔合格啦，煩膠到仆街

而家成績表都未出係度人話葡萄佢考第一
幾個同學仔都考過幾次第一啦
踢埋出校個個布力般都考過一次

領先25分同人講勝之不武

獌狗就係咁廢

明明平時就話自己攞唔到冠軍
但我地話佢攞唔到冠軍，就屌人酸佢

明明附和佢都要畀佢屌
都唔知係精神分裂

利狗係咪好撚擔心會取消

話唔值果d真係食撚屎
掉轉自己隊波領先25分 睇下仲會唔會咁講

咁係咪一定冇機會反cup？

會

猁迷真係話冇 你話有機會佢話返你忽上腦

明明之前佢地仲成日話鏝會反cup
到停左賽可能腰斬就反而話無可能

D痢迷痢都迷到咁撚無自信

又話要keep住d分又話要照頒幾廿樣野都佢地講哂係有實力就再踢過都贏架啦

Var既野無人估到
今年隨時執返正

屌唔記得呢樣野唔怪得班猁咁驚

唔好以為歐聯有個聯字就係聯賽

十年四冠

夠唔夠？

有料嘅下年再攞囉

攞撚硬未驚過，攞唔到歡迎bin我c

出貓第一都當第一?

又唔係冇既
六合彩間唔時都有人中

咁未中 憑咩叫馬會派彩

我客觀講緊如果冇武肺極大機會第一啫
無論最後英超點決定都大把人屌咖啦
冇一個十全十美個個開心既方案

我客觀講事實就係未贏
未贏就冇獎

不如捉返邊幾場贏緊波 球證早吹雞好過
唔比3秒入十球反勝

利輸3球都反勝ac米蘭啦
有咩無可能

唔緊要啦 就算取消左 三十年之後再拎過囉

當年半場好頒獎俾a米啦

鏝領先緊邊隊25分

我都話未驚過，你係咪唔識字

冇講過你驚wo 係咪飲醉咗？

如果阿屌你老母弱智仔